#conflictos al realizar el merge

Se encontraron diferencias en los dos archivos, se aceptaron primero las de la rama actual master 
y luego se aceptaron las de la rama develop (incoming).
El orden de las lineas de condigo hubo que darles tratamiento manual.